試問有邊對情侶分手後可以復合？

先唔講復合完之後可以走到最尾咁遠先，
有邊對情侶分咗手之後可以復合返？
有時現實就係咗殘忍，明明心知肚明係無可能復合到，但係都唔想放棄嗰小得可憐嘅機會
容祖兒首心淡食應曬我嘅心情 “一天一點傷心過這一百數十晚 大概也夠我 送我來回地獄又折返人間”

有邊位巴絲打可以同你嘅另一半復合，求安慰

來回咗地獄一年有多

唔會復合到

暫時未見過人復合後有好結果

巴打點解分手先

復完唔夠1年分返
人唔係咁易變，向前望咪哂時間啦

Sammi同許志安

許志安 鄭秀文

一天一點傷心過這幾百數大晚

女朋友話已經習慣咗我，對我無曬感覺
我聽到個時都唔知畀咩反應好⋯⋯
淨係覺得日日都好空虛

復合左年幾再分多次

其實復合番都係會分 雖然有好過一陣 （利申試過 ）

我同佢拍咗6年拖，真係唔係咁易就習慣失去咗佢

以前個老闆離婚再同同一個人結返婚

巴打你有冇睇我上一個post？
其實好多情侶都係咁
拍咗幾耐？愛情有保鮮期架 要好好去維持
你之前有冇時不時畀下小驚喜女朋友啊

到你還到一個可以時
自然會明

拍咗6年喇

順其自然啦 係你嘅就會返黎你身邊
無謂勉強一齊過埋下半世

6年 咁正常會淡咗啊 所以未要去維持
巴打你有冇平時係咁冷落咗佢唔理人呀
我之前都係係咁打機冇乜理我女朋友
佢都唔開心左好耐
你有冇都習慣有佢？佢都可能厭倦咗你咁樣
如果係你可以做啲你平時唔會做嘅嘢
關心佢多啲 女人都係幾樣野姐
令佢對你重燃愛火 加油巴打

唔係習慣咗先唔會分手咩
似係出面搵到新鮮感喎

我就是成功的例子

身邊已經有成功例子
讀中學果時有一對係中二尾開始一齊
去到中四唔知點解條仔比條女飛咗
跟住條仔就爆晒seed咁話以後都唔想見到佢
然後中五果年又復合返去到依家大家讀緊唔同u仲一齊緊
而且平時拍拖好低調嘅佢地前兩日都好突然咁開post曬恩愛
真係睇見都為佢地高興

所以我當時嘅感覺係唔知講咩好同畀咩反應好......

佢話無感覺
可以點?

打機可以令你暫時唔記得佢
一齊咗6年 要習慣分手一啲都唔易

令佢有返感覺

一個人鐘意得你一次 會有第二次第三次🐒

6年唔重要,最重要嘅係我今年先讀YEAR 1 ,差唔多陪咗我三分一條命咁濟 有太多回憶喇
仲要大多數都係美好嘅回憶

話唔係真係鍾意我
只係新鮮感 同埋因為我鍾意佢所以令佢有種牽引令佢個時鍾意我

咁佢臭雞啫

但我本人投放得太多感情落佢到

巴打 唔好再傻落去啦 佢都唔愛你

巴打共勉之啦

忘不了
可以點?
除左醉同打機我真係諗唔到

斷了的弦

我 不過再分過。。

我希望可以 一齊左4件分左3個月

巴打加油
要有心理準備行過某間舖都會諗起佢
發夢發到你地仲一齊緊

雖然啲人成日話好馬不吃回頭草，但若果你真係好愛佢，佢搵返你，唔通真係唔食咩 雖然都要佢肯搵返你先得

我每日擘大眼瞓醒之前果一刻就係諗起佢

我而家真係差嚟多日日都係咁

上面咁多負能量
兩個都有心既話 其實唔難

利伸: 當時拍左拖一年後分手, 復合後一路到而家就黎7年lu

我分咗手兩個月 依然夢到佢
試過喺夢有人怪我點解唔努力去挽救

唯有去打機麻醉自己

除非你話嘈下交仔分左幾日再一齊返果啲復合啦
如果唔係一攤凍左 其中一邊都一定會move on
過左最佳時機就係過左

但係太chur又會引起反感，好矛盾

完完全全明白左認真你就輸了既意思

當愛得太深,之後嘅邂逅都好難再打開心扉

三年後終於可以一齊番 加油

分咗手之後隔幾耐先復合？

大半年
有d 野唔可以拖太耐

我都有畀個期限自己,過半年都復合唔到就應該真係要下定決心

唔解決分手既原因 復合完都會散 復黎做乜9

你啱

復合咗四次，但最後都係冇最後

愛唔愛
有幾愛
自己點會唔知

所以如果知 如果知道自己有幾愛
唔好拖住唔解決

無論結果係點 都要盡全力
因為你唔知你呢世會唔會有多一次機會追返佢

好想同返佢一齊
好想重新開始
終於知道
原來愛 係離不開

好想復合 但係無奈地有太多問題困擾住佢
令佢太攰 所以佢話想做返普通朋友先
只好俾啲時間大家

身為男人
係要比信心佢

比佢知道你有決心同佢一齊解決問題

唔好信咩做住朋友先
做佢老母
有D 野退讓左就永遠唔會返轉頭

相信我
就算需要時間
大家真正需要既時間係一晚
因為呢一晚已經夠你成晚心掛掛
一晚之後就要全力出擊

復合完五個月又分手

好! 多謝巴打指點

合久必分，呀清

有 復合過 仲散埋

我都想有復合嘅機會
但係佢block曬我所有可以搵到佢嘅途經
我都唔知點做好

詳細係點樣追返

無復合，簡唔鐘打友誼波

復乜春 下個咪仲正 又有新鮮感 男人未到40歲都大把機會識女 飛撚左隻雞啦

拍左一年之後分左幾個月 中間冇聯絡咁濟
宜家一齊番就黎兩年喇
其實我覺得復合係要等時機 唔好太執著要即刻復合

就算知道唔會有好結果，有d 人係都係想同佢一齊多一次，一齊多一日都好，多一日賺一日回憶。

我無後悔過，果次分手係傷得最重既一次，
亦都係最刻骨銘心既一次。

好想一齊返但佢已經有新對象
好想死

好想同佢一齊返，最近去到邊都諗起同佢嘅回憶
早排以為自己已經好返，但依幾日訓醒第一件事又係開始諗佢
根本無放低過，好辛苦

分左手一年後復合
依家一齊左三年

一個人提出分手一次 會有第二次第三次

復合左 好幸福

如果有第三者咁點？

LM

當初因咩事分開？
齋睇時間，你個case好勵志

分手4年再復合
宜家都一齊緊

一齊返果啲多數都係
覺得自己冇能力溝到第二個

復合後結埋婚

女飛男的話個女一定會再走
男飛女未必
自己參透

Same here

呢個情況好少見喎

係如何重新吸引另一半?

見到呢個post一定要lm
每日期待大家復合嘅一刻

我愛的人

當初分手嘅原因係咩？

謝霆鋒同王菲

癡線 識一對中學一齊然後散左 離離合合又一齊 條女去外國然後又分手 條女返嚟香港過新年 然後又一齊返 以我所知都分左五六次 由中學到宜家

我 散左就一年，跟著一齊番
當初因為相處問題分開
後來，對方比到信心我，感覺到佢真係改左好多
復合左，感情好過之前。而家好幸福
想追番對方就追啦！
對方開始左下一段感情，就更難復合 應該係話9成無機會

拍拖一年，分手一年，之後一齊返，過咗七年，始終都係分開

用左幾耐對方先比到信心你

電話都block埋?

拍拖5年分左3個月復合 之後拍多2年散左 過左成年都未放底 係時候俾個時間自己

有時復合比起開始一段新感情需要更大勇氣

用左幾個月到
重點唔係用左幾多時間去比信心我
feel 到佢真係好努力改過，而唔係大隻講
如果對方肯同你再次接觸，實會有段觀察期 機會黎啦

乜都block晒，其實係唔係都係算把啦

我復合返啦
一定無以前咁sweet
但都好好啦 大家宜家算穩定期
都錫大家
以前係我做錯野
我用左半年時間挽回 改過自新
前提係只要佢仲愛你 你肯改 大家願意俾時間接受返大家 一定可以有好結果
利申：未來已經認定大家過下半世

中間有無聯絡
有無做"朋友"

做一d 平時佢覺得你唔會為佢做既野
唔需要好瘋狂 唔好嚇親佢
但係係要show 到誠意

我嗰時唔會做d 心思野
不過追佢既時候
整左條片
入面係之前一齊影過既相
加d caption, 你既回憶
之後加埋屬於你地既歌

就係咁

算啦 ching.

唔好執著復合啦。做好自己。

The best is yet to come.

失戀頭幾個月，失眠係好正常嘅事。
係輾轉反側，徹夜難眠嘅夜晚，只屬於二人的回憶一點一點地重現在你的腦海中，雖然感到好幸福，但到最後得到的只有無盡嘅後悔同失落感

拍咗六年之後散咗
一年後復合拍到依加
前前後後拍咗九年了
依加plan緊結婚

有聯絡
中間我想復合，對方唔想
跟著對方想復合，到我唔想
咁就玩左一年

香港得一對童話情侶啫

識一對
中學一齊 之後分開左 6-7 年 再一齊返
好希望佢地行到尾

分手復合有咩咁出奇
復完咪又係分番

相隔兩年再傾下計
果種冷淡令你明白

你日思夜想掛住佢
其實佢唔當你係一回事

過去了，由佢去啦

點解散？

可以做sp不過小小沉船

復合到又點？
9成9會因為同一樣嗎分手，如果真係解決到，又點會行到分手呢步？你當拍拖係小朋友玩泥沙？

大家用咗個錯誤既方法去"遷就"對方
啲誤解堆積咗六先先爆
分手嗰一年大家都學識返要點相處就復合返

到佢發現佢無fd又無仔溝又會搵翻你
等既同時識下新女仔啦

我有見過
復合完仲sweet過以前

一齊咗年幾 分咗幾個月 復合後超sweet
最後都係散咗
我仲係好愛你呀

其實我唔係想同佢復合 亦都冇對佢有任何感覺
硬係有陣時會無啦啦諗翻起以前嘅事 同埋見到佢同佢個現任一齊會有啲酸溜溜嘅感覺

我都係呀屌 同你一模一樣

所以真係要諗清楚自己夠唔夠愛佢
如果夠愛 冇問題解決唔到
諗清楚分手嘅成因 諗下自已有冇問題要改
睇下對方仲想唔想一齊 再一齊搵解決方法
時機一過左就冇

中一拍到中三 大家都係初戀
中三分咗手 中間大家都有過第個
分咗手又會搵番大家 但都唔算係一齊番
斷斷續續到 我同另一個男仔拍咗三年拖
大家都冇再聯絡
然後到上年 我分咗手 初戀搵番我
大家正式一齊番到今年
大家比以前唔同嘅係 大家有咩事都會講岀嚟
最重要係以前嘅事大家終於放低
其實只要大家個心係愛大家 真係可以放低以前嘅野

復合到而家二年了

你個名

識有人大學year 1拍拖
畢業後分手一年再復合
而家結埋婚生埋仔
唔係話冇可能，但萬中無一

我

理性撚講分手之後係咪唔會復合到

你地分左手 未復合個段期間會唔會有keep住聯絡
又係咩契機令你地復合返？

我男朋友都好似佢咁

原來有咁多同道中人

復合到 復合完之後感情仲好過之前 了解大家多左 都學識反省自己

拍左三年分手九年後早排一齊返

拍咗5年幾散咗，半年後復合，再拍半年最後都係散，勉強冇幸福，頂唔順佢啲脾氣

7年之癢時散過，但之後一齊返
之後結婚，生bb
宜家已經第二個7年

推
我知你成日上連登，希望你睇到呢個post

單身都兩年有多，見佢同洋腸拍拖，個心已經當佢死左⋯⋯

謝霆鋒
王菲

想復合起碼分手後10年，咁先可能有好結果，因為有啲野頂唔順就係頂唔順，好難改就係好難改。要等某一日終於接受到或者改左個樣野。

利申A0

同女朋友冷靜接近一個月
我一開始係頹 燥
現家會諗其實自己真係忽略左佢好多 原來有好多野我都無放係心 聽左就算
同佢差唔多2年 我知道佢為我改左好多 我好感激佢
自己呢一個月諗左好多野 原本由唔明佢點解要咁 到現家我慢慢理解佢 代入佢 我知現家先咁做係遲左 但我都好想為佢做番d野 而唔係得佢一個付出

我愛你 好想照顧你 你比較蠢 不過唔緊要 蠢足呢一世都得 我會係你身邊一直陪住你

希望你睇到依個post
我仲仍然等你返黎

一齊五年 分開左七年
之後一齊番 結婚 生仔

同你一樣 我散左一星期左右

同你差唔多 但無一齊咁耐 甚至係短
而家只想順其自然

巴打可唔可以講多D果一年發生左咩事同有冇KEEP 住聯絡

我個case 又係差唔多5年，佢話分開下，最初有傾下閒事到最近read only，
依家差唔多兩個月了，自己諗左好多好多野，都大致明白左個問題同誤解係邊到，但暫時未有適合既契機令到我地可以停落黎傾下

曾經散過而又復合的你
分手起幾耐冇聯絡過
因咩事令你地可以傾到計/有感覺
用左幾耐時間先搵對方

自己分手一上黎先發覺都有咁多人分手

分手。難受
放不下對方一直單思戀渴求復合。好難受
望到對方已經有新對象，而你仲係放不下。更難受

我個故事是咁的：

女朋友同我係5月尾分手
分手個陣佢同我講可以做SP 個陣我唔肯
一星期後 我同佢講不如大家做sp 其實我係為左可以同佢見面 好多野想同佢解釋想挽回先咁講
但佢勁嬲 blk哂我所有野 從此就冇再同我講任何野
但我到依加3個月 都重係好掛住佢.......
晚晚都發夢念起佢

成功嘅例子 復合其實最重要都係睇雙方有冇心
利申:復合左 而家一齊仲開心過以前好多

當初岩岩一齊左兩年幾
分手係女方提出 原因係變左心
分手後既一年女方主動搵返我約我 最後一齊返

而家一齊左兩年 雖然有時都會嗌下交 但大家都成熟左 唔會好似以前咁 同埋我覺得分手後復合唔係問題

最緊要係點樣唔好重蹈覆轍 大家兩者都要進步同埋有共同目標

摩佬同車仔

絲打？點解會分手既？

相處問題，個相處模式令我覺得好攰

係你提出既？

復合左 條刺抆左出黎 個傷痕會消失咩？

係，我提出分手

我係被提出 如果可以似你咁成功復合就好

我身邊計埋我，有4pairs 復合左
有兩pairs 出年就結婚啦 所以無野係無可能
不過真係好視乎你地分手既原因

唔夠care 佢，唔夠俾心機

咁你自己覺得呢？佢有冇講佢既標準係咩？
不過呢段期間，要好好充實自己既生活，令自己變更好

唔會

但愛的話 你會選擇原諒 都唔想失去

想行到最後嗰個係佢

你地發生咩事?

自己知自己事啦，知道自己不足同太遲鈍，
成日話娶佢做老婆但行動又冇，好似得把口咁 唉自己好撚on9

因小事分手米得囉，睇下你另一半係米都未放得低你架姐

我
分左一年之後復合
宜家拍左15年

愛下自己先喇

佢個心係人地到 個主導權係佢到

你又可以點

有冇detail

就真係放棄算吧啦 佢冇放你在心上，你做咩都唔會改變到去 你只係備胎嚟

分手果一年有冇聯絡過
有冇咩說話禁忌唔講得
恭喜你

之前散左次係太快一齊雙方都未準備而和平分手 之後隔左一年當friend咁追返人 不過前提都係知道對方都未放低

巴打，唔怕對方會再走多次？

點先知大家未放低？

咁似我既 以前覺得就到好辛苦
而家佢改左好多 互相協調左

散左大半年復合翻
但個時既分手原因係男方淡左 加上成日嗌交單方面被分手
而家一齊翻變到男方緊張多啲

對方有啲signal 好似會成日打俾你 對話曖昧 同埋可以問對方啲friend套料

分手之後佢Block左我
我不段成日都留意佢Ig Fb想知佢近況
當然都有見到啲自己唔想見到同令自己唔開心既野
但一年後佢主動Message我 我好開心好Surprise
佢都證明左俾我睇佢有幾重視我同有進步過

我覺得 開始左另一段新既感情就最好唔好重提往事
因為有啲野 好老實講 係唔會磨滅到 同埋點都會有條刺
但因為我都真係對佢一往情深 所以都算啦 最緊要唔好返舊帳 唔好再提啲唔好心既事或者講啲無用既說話 例如（你不嬲都係咁架啦 你無變過 同當初一樣都係點點點 估唔到你咁多年都無變到）
當呢段關係係新既 咁樣大家會開心啲

無聯絡可以點

充實自己，move on
係你既，兜個圈都會番黎

其間雙方做過咩黎

俾著我知佢有第二個我會睇唔開

你地keep住有聯絡 如果無聯絡又點？

個感覺真係比死更難月水

其實無既 拍拖就有可能會分手 結左婚都可以離婚
我返工都有遇過個女仔幾好傾有啲好感咁
有次俾佢發現左我暪住佢同個女仔whatsapp仲要Archive左佢都好嬲差啲分埋手

但無計自己錯先 最緊要都係要諗 當初點解要同佢一齊 諗返大家啲美好既回憶同片段 再問下自己 係咪值得為左一時既新鮮感 一個識左無耐既人而放棄大家咁耐以黎建立既野

如果對方已經blk哂你所有contact 同有新仔係咪已經冇哂機會？

絲打個case都好勵志

唯有希望對方係新仔到搵唔到你畀到佢嘅野,再對巴打你死灰復燃

唯有做好依加既自己 反正都冇野可以做了

自己回自己先

我現家識左點減壓 而唔係成日發脾氣 見到上面有巴打話
如果復合番要當新戀情 好多謝你 又啓發左我
我想同佢一直走洛去 我會努力做比佢睇 等下次見面

有wtsapp ，但冇出街
不過傾計d 內容，成個感覺都係好尷尬同敷衍
無聯絡真係係辦法
要等一個契機重遇番，重新燃點過
但唔好死纏，會好反感
想復合就似係，同對方重新建立番友誼friend 番先，慢慢感覺再上
千其唔好chur
但期間，要比佢feel 到你唔同左好多
個刻冇左佢之前憎你既野，不過都要keep 住改左既野，先會行得遠

有wtsapp ，但冇出街
不過傾計d 內容，成個感覺都係好尷尬同敷衍
無聯絡真係無辦法
要等一個契機重遇番，重新燃點過
但唔好死纏，會好反感
想復合就似係，同對方重新建立番友誼friend 番先，慢慢感覺再上
千其唔好chur
但期間，要比佢feel 到你唔同左好多
個刻冇左佢之前憎你既野，不過都要keep 住改左既野，先會行得遠
編輯

我就是失敗的例子

我個ex
同佢個ex

佢都未狠心到block 左你，應該仲有機
隔一排，嘗試慢慢由朋友做番起！
如果而家呢刻就扮番朋友，好難嫁，雙方心入面都唔舒服
但遲下再聯絡番，就唔好比佢感覺到你有呢個企圖，friend 番先！
復唔復合到都好，你都要努力改左自己唔好既野

有無一D分手完有左第2個之後再復合?

聯絡返應該要點開場同隔幾耐？
而家我已經chur到佢反感

我而家都唔會做番朋友住 因為我仲愛佢 做唔到朋友呢個關係
我而家已經改緊

我識得有人係咁

唔會有條刺?定係散左幾年撞返先復合?

而家咁，我唸起碼要成個月
你當番好似朋友咁同佢傾下計

佢地離離合合左幾次 有一次分手之後 個女既有左第二個 2-3個月之後散左再同個之前果個復合

我開頭都係
但唔想同佢失去聯絡，所以都會間唔中主動搵佢傾下無聊野
加油呀巴打！

唔知佢想唔想我搵佢阿 所以呢幾個月應該唔搵住啦
我係絲打

G肉絲打 又係呢啲po見到你 我同你情況好似 不過我係巴

岩岩約佢直情已讀不回 不過我諗我都會照去等佢搏果萬分之一機會

無

雖然好廢話，不過好多時復合仲難過當初溝佢嘅時候

唔知自己仲可以堅持到幾時

頭1個月覺得可能未下火

而加2個月變已讀不回

3個月呢? 佢可能已經習慣無左我係身邊

絲打，呢幾個月唔好搵啦
男人開頭散左好爽，打下機、去下玩好自由。覺得女死女還在
但過多一排，發覺爭左d 野咁 佢反而會主動多d搵番你！

與其你擔心慣唔慣，不如擔心佢會唔會再重新愛上你仲實際
做好自己個part 先啦，話唔定會因為你變好左而有轉機

我已經做好左 問題係佢睇都唔肯睇

點樣可以令佢鐘意返你

等下等下就完左架啦 絲打！

我地已完全0接觸 4個月喇，預計從此變成陌路人

你都唔想變成咁架

呢排係活躍d架啦 啱啱失戀阿嘛 我之前打野比佢都係已讀不回我

佢同我講比佢靜下 唔知靜下靜下會唔會唔記得埋我

其實你地復合嘅契機係咩

大把人得～亦大把人唔得。

承你貴言阿絲打

等多一排睇下個情況點先 始終呢排唔想搵佢令佢覺得我更煩

呢個都啱 過左幾個反而呢幾日仲更掛住佢 唉 心賤無藥醫

我分手第二日已經好想搵返我女朋友，但係又想畀啲時間佢冷靜下 而家等左差唔多一個星期了

Same
都唔知去唔去搵佢好
一方面見到佢為我喊為我唔開心個樣我好內疚
另一方面雖然我真係好掛住佢 但又想俾時間佢冷靜下唔想逼佢

一個月我驚快得濟？
但我驚再耐d佢會以為我放棄左

復合其實無用 只會再分手

同你一樣情況

你情況係點阿巴打

同佢冷靜接近一個月
無聯絡 想搵佢 但唔敢搵 怕煩住佢
有諗過接收工 但只會令事情糟糕 所以無做
現家話過幾日會見 希望我會感動到佢

點令到佢見你

其實我係咪好衰...不值得被原諒

加油巴打

根本個心冇你

比條女帽左兩次最後分手
但係我真係好掛住佢
係過左幾個月都仲好掛住佢
個人生意義好似完全無曬
當初想奮鬥係想同佢一齊一世
依家？

我已經睇清個真相啦

餘震

我變到好墮落 個時間唔中會問下佢近況
然後就散半年個時見過面 佢見到我變成咁心痛發現自己仲中意我 就追翻我

女仔有著數
係點約出黎見面

其實我冇點樣做好自己 反而係更差 算係一個特別例子 係我男朋友散左發現仲好中意先會有機會

我知你返工好忙 希望你可以睇到呢個post
我相信我地仲有緣份嫁

我嚟俾正能量你
一齊唔夠一年 分手四個月後一齊返
3年後結咗婚

利申：藍絲

我都散咗一個幾月，但依家開始冷靜緊自己，唔再搵佢
因為呢一個月嚟只有單方面搵佢，佢完全無覆過我，成個人係處於一個極度崩潰同埋癲癲喪喪嘅狀態
依家開始清醒，努力緊企返起身

我喺女哈哈。但係唔知點解仲係好想同佢復合，好想同佢一齊，但係知道係冇可能。

係邊同叫分手先？同埋咩原因？

係佢講嘅。都係自己衰講錯野，所以佢講話要做返朋友，但係我問佢點解唔可以俾多次機會大家佢話佢諗得好清楚，佢始終冇正面答過點解要同我分開。後來我問佢嘅朋友，佢朋友話我ex覺得我哋相處出現問題性格唔夾大家需要嘅嘢唔一樣，同埋佢話我ex係想搵一個成熟啲嘅女仔

咁你有無改俾佢睇？

由佢同我講話要分手做返朋友之後佢就再冇覆過我任何訊息，我真係基本上係死纏爛打，成日三日唔埋兩日就發一個訊息俾佢但佢全部都無覆過，一個都冇。
到上星期我就寄咗一封好長嘅信俾佢 ，話俾佢聽我真係有反省過自己嘅問題我會好好努力改變自己令自己做得更加好，之後我就冇再搵過佢。
但係喺封信度，我都有講話我已經唔敢奢望我哋可以一齊返，畢竟呢一個月嚟佢都真係好狠心， 我都覺得自己已經冇機會。

巴打都算好好
起碼佢肯覆你，但係我，佢真係從來都冇應過機，WhatsApp全部都係我單方面嘅發訊息。真係好心酸，見到佢WhatsApp有上線，ig都係在線上，甚至我見到佢會同其他同事WhatsApp傾計(我哋同公司)，佢會應任何人嘅訊息，但係偏偏我嘅對話框框永遠得我單方面嘅訊息。
我同佢一齊嘅時候佢會有藍剔，我可以睇到佢幾時睇咗啲信息，分咗手之後佢連藍剔都收返。

唯有同自己講唔好再搵佢，因為我知道而家我再講幾多野再做啲乜嘢都唔會令到佢注意返我。講真，呢一刻佢個心都已經唔係你度，再講再做都只會令佢反感同埋更加討厭自己，從而將佢愈推愈遠。
可能呢個諗法真係好on9，但係而家我覺得只能夠做嘅就係做好自己。如果真係有機會一齊返自然就會一齊到，只係時間嘅問題，不過好肯定唔係而家。所以只能夠等同埋改變自己。齊齊努力啦巴打

可以啊我加你啦

唔記得咗引用

Long D 佢覺得走落去有好大困難
身邊啲豬朋狗友又係咁慫恿佢

同佢一齊左5年 中間離離合合左3-4次 每次都比佢帽 兩個月內又一齊番 拍9個月至一年 輪回左3-4次 今次又同樣情況 旦佢好快要過外國讀書 唔知仲有無機會

一樣
想搵過另一個

點解要做朋友

你拍咗幾耐呀？

如果分手原因係男方話
唔想拍拖想自己一個人
當中不涉及帽 亦冇第三者
咁有冇機會復合
我仲好愛好愛佢

唔想拍拖定唔想同你拍拖？

如果分手分得好難睇，
不停互鬧果d
有無機會

佢係唔想拍拖 想自己一個自由自在
我係佢初戀佢 係分開個刻有講愛我..
我真係好難受唔知可以點算

咪做返朋友仲會拖手嘅咩

可能係你以為佢唔想拍拖
但實際係佢唔想同你拍拖

利申佢原因同你男朋友一樣

好想認認真真咁改完搵番佢...

I know that feel bro 應唔應該唔再覆任何野 唔想愈來愈難受

可以呀

咁如果佢係初戀就真係有機會既
男仔呢方面初初會比較單純
或者無左你一排佢就會自動搵返你

我真係好希望會咁..
但佢個口吻係唔想再拍拖咁
而且都冇應我喇..係咪其實都係無機

張大勇 Jessie

同你同樣情況 本身想不斷挽回
但依家覺得佢唔想拍拖就唔再迫佢了 大家都攰

你巴定絲
大家都冇再聯絡？佢都冇再拍拖？

失憶邊有得計

絲啊 算係斷左聯絡喇 佢應該無拍拖
同你一樣 分開果陣仲有講愛我

點止分開過一次呀？

前提係大家仲愛大家
卡文同蔣志光都係比佢確認其實雙方仲好愛大家

我朋友復合到，婚都結埋

Detail

大家都係絲打
有冇line啊
我地互相取下暖 好辛苦啊

有啊 我add你？

我都係絲打

分左手一個月 分手果陣對方仲講到可以做返普通朋友 但又冇聯絡 想挽留但又唔想chur 但遲下攤凍左嘅話一定挽唔到 可以點做

我加你啊

一個月一句都冇搵過佢？

絲打有無tg

如果真係再走都冇辦法既 呢刻開心咪得將來發生咩事都預測唔到

有冇details

機會係自己爭取嘅

你指以前點分手定點樣追返人

兩樣都想知
中間冇搵大家幾耐

分手死因係太快一齊連對方都唔熟 加上我自己仆街唔理人 隔左一年先開始搵返人 有時會後悔點解咁耐先搵但諗諗下又覺得如果早啲搵又未必復合到

除左約佢出黎講清楚之外都冇 唔知可以點搵佢

我唔知自己係咪仲係好愛所以想一齊番，只係過去七年一直諗過好多未來，深深覺得有佢既人生係最美麗，所以辛苦d都唔怕。

最後被分手，覺得人生永遠唔會再美好。

唔想去旅行，因為儲咁多年錢都係想第日同你去，宜家去左但係冇你，我一邊行一邊諗起腦海幻想過既畫面點算？

過去鍾意既戒指宜家唔再期待，因為唔會係你送既。

人係要move on，我聽話，move on左。

又如何？

如果可以等，想等。

雖然都俾人block哂啦，哈哈哈。

諗起「連名帶姓」——哪來的勇氣 我就是不灰心
我且愛且走 其實在等你 是僅有的默契
你會不會又錯過

我沒有把握

成功後番黎勉勵各位 記得唔好頹 要做好自己

個幾月之前分咗手，係我提出嘅
但係第日就後悔想搵翻佢
點知佢好決絕，唔再俾機會我
佢而加好似好憎我，但係我真係好想同佢復合
我真係仲好愛佢，唔知點做好

有冇話block晒啲野? 我諗要等下左啖火先

最近有啲事解翻電話，打過去講咗幾句，但係佢啲語氣好冷淡，hea答，趕住收線咁

同佢去過東京大阪
兩個地方都係我好鍾意
當然佢去完都覺得正
依家得翻一個人，想出走一下
好想去呢兩個地方，但一定會勾起翻好多回憶
淨係赤臘角呢個地方都有好多回憶
究竟要幾耐先走得出呢個關口

短期內唔好搵住?太chur可能反效果

我都係咁諗，諗住過多1，2個月先
但係又驚佢忘記我，連少少感覺都冇
我好怕會咁樣，好矛盾啊而加

分咗手5個月了，分手因為LONG D， 感情完全無問題
不過大家嚟緊可能幾年都唔會再見，ex 講分手
佢講分手，我飛返嚟搵佢，可惜都係見唔到佢

一樣

一年兩年 分開半 再復合左兩年
而家過左兩年 佢最近又搵返我
屌 玩夠未
問佢有無新target 佢話有
原因係個女仔好似我
想點呀 好想叫佢食屎

被分手完唔冷靜左兩日
之後我單方面話俾一星期大家冷靜下
做返朋友
一星期已過 我hi佢佢hi返我
我問佢傾唔傾一陣 佢冇覆我
是咪玩完？

太快

我只係想講我接受到做朋友
我唔會再追佢去迫佢
或者係我呃自己已經放低左段感情

我明，一樣
不過你話分手嗰陣，對方有冇挽回你？

有冇tg可以取暖
日子過得好辛苦

日日都係到日思夜想

開個grp大家取下暖
大家同聲同氣

都好呀
每日都係到唉聲嘆氣

唔識開

我都唔識